其實ptgf單野有無得搞大佢

將佢變成一個社會問題，令ptgf問題擴泛報道，好似以前援交問題咁
順便改變下社會風氣

笑貧不笑嫻

記者朋友

其實ptgf同援交有咩分別
請恕我無知

我覺得其實性質類同，只是名字上有所不同

我剩係知自己訓晏咗 無得睇圖

推上報就大把野睇

女人都係想搵個錢旁下身
你冇錢都一樣會冇安全感
同班女要求個有樓有車既男友 又有咩唔同?

你睇下出面做ptgf個post，個價值觀扭曲到咁，只要有錢做乜都可以，難怪D人話香港禮崩樂壊

幾千張相 有無seed呀

算了，有乜好丁，down套av算啦

想睇下有無fd做

會似之前8G裸照咁
不過冇咁嚴重

樓主成為有錢人之後 錢再買唔到女人身體同權力 成個世界都好道德 咁要錢黎做咩？

錢就係要滿足人類所有慾望 有慾望就有供求

你係咪想幫襯

但依家係風氣問題喎，依家做到好似有閪就會出黎做咁樣
純粹鳩up